［純討論］ 如果LeBron轉隊會轉去邊？

眼見LeBron 打得好辛苦 下年佢好大機會會走
有邊幾隊佢加入機會最大？

勇士

想攞冠軍就全部底薪加入勇

76人

係咪得我覺得佢打得咁辛苦係佢自己攞嚟？
Jr tt lue係佢話要留，佢威脅高層唔聽佢話佢就走，搞到高層洗一大班錢畀班垃圾
如果佢而家就咁走咗，對得住高層？

係就係幫騎士攞過總冠軍，但佢一走騎士就玩撚完
btw 我唔覺得佢會走

Boston

去熱火同韋迪一齊打到退役算啦

Irving:放過我啦

趕撚走Jr TT lue
簽返個勁人返黎好過啦

搵邊個要

仲打得 佢唔會嘅

除非下年騎士買到啲勁人 配合到佢地

都睇到啲報導有講
但Ben Simmons 都係要球權
用佢換？

湖人

言之尚早啊。

同埋你無論轉唔轉，下賽季你想奪冠一定要打敗 賽爾特人（我諗東區冇人夠抽） + 勇士（都證明咗西區冇人夠抽），睇你帶咩人啫，又唔係睇巨星多就贏，會傷病架。 同埋你得一個賽季磨合，勇士就已經開始緊有KD嘅第三年，賽爾特人就第二年。

所以根本就冇話可以組到必贏嘅隊，反而考慮下點運作，整件巨星入騎士隊仲好。

一直都好記得lbj講過話好想同cp3,Wade,melo一隊打波
唔知班大牌球星砌唔砌到呢個可能性

佢地四個有兩個都等退休
可能性唔係無

邊個想做condom呀

Melo應該就冇機會啦

Cp harden 我皇 pg

去皇馬 歐聯4連

重建嘅話 買咩人最大機會